邊隻腦魔最得意？

好搞笑好得意

利申：而家真係打緊。。同一動作

diu lei lo mo hei

Rip

習 習 習

見到呢隻腦魔我都係諗起甘草米

Albert Tam! Albert Tam!

對住腦魔打